雷神 是日午餐 90分

大家都知 雷神食開好西
繼尋日食左呢個英國野

今日轉戰呢個觀塘工廠大廈
唔係講笑
呢間係我暫時唯一一間覺得
唔畀tips唔得

講多無謂
去相之前
首先講下
呢到d氣氛
三個字 偽高級！
完全營造到高級氣氛

門口仲有呢個武士係到坐陣！

跟住先黎前菜

杏仁汁沙律
個湯 好味
個包 d香料正到

個扒 一流 5成熟

一陣再寫

打手